無可否認，而家問點解出面D人仲可以正常返工既人係活係同溫層入面

成日見到有手足問人點解香港人第二日可以如常返工
點解可以當咩事都冇發生過
而家叫緊人罷一個月工
其實想講而家大大小小公司office都係平行世界
星期六行黃金都係咁撚多人
葵廣個個飲飲食食
好似咩事都冇發生過
冇乜點講新聞
同前線手足覺得係世界未日個種氣氛係好唔同

大家要知到個事實..唔好成日大驚小怪
唔好問點解
因為大家都好撚攰
好似64之後咁..永遠唔想再提起

係
連登係同温層

女示威者證據被強姦。男示威者墮樓變植物人。夫婦被藍絲企圖謀殺。你答我停止升級嘅理由？

要接受呢個世界就係咁
願意付出嘅永遠係少數
所以諗清楚 你做緊嘅嘢係為邊個
我自己堅持落去嘅原因就係各位手足

有審美疲勞其實係因為你地得個睇字
睇得多睇到feed up
慢慢fade out
又loop返5年前
好快就10年，
好快香港就變大陸省

因為班大人一早已經認命
老闆同我講呢個世界係好多野唔公平 叫我慢慢接受
老母叫我乖乖地做順民唔好搞咁多野 你唔夠中共鬥

學生試下5個月唔拎零月錢，飯錢，
大班返工係前線，派物資。

連登謬誤：前線=學生=無業
和理非=大人=返工

拉啦

作為一個中佬嘅我
因為呢場運動
而失業一個月
既然同為香港人
大家都要加油

五大訴求
缺一不可

香港人加油

因為呢個世界有好多freerider 罷工就同你講要養家
等你地死既就去死 爭取到就有得著
到爭取唔到失敗 我都想睇下呢班仆街點

講真如果罷工淨係黃店罷有咩用
最緊要係要中資紅企藍企無人做野先真係做到個影響出黎

講乜撚嘢呀?
全世界都唔返工，咁邊有錢買gear邊有錢派餐券俾學生手足?
大家一齊失業，燒撚哂啲積蓄，然後餓撚死班學生?
到最後冇錢整火魔法、冇錢買頭盔豬嘴濾罐護脛、家長車手養唔起車接手足、FA買唔起醫療用品、哨兵買唔起望遠鏡walkie就會贏?
其實抗爭都係要錢，你估真係藍絲口中所講全部都係外國勢力課金支援咩?

反而你睇下轉工加入黃色經濟圈同埋罷工前準備活動嗰兩個PO就有建設性得多
罷工唔係一講就罷到，大撚把前期工作要做
成日有班傻鳩星期六日開PO，就叫人星期一罷工

身邊大把人一邊番工一邊享樂
外邊發生乜嘢事 都扮唔知
難為班後生仔為呢班垃圾奮鬥

係...其實睇連登唔係好多人㗎咋，所以點宣傳到其他人到係好重要嘅事